耳機撚入

免費送有冇人要

個時淘撚左3對
淘撚完先知買大左曬屎
好易甩 帶到好漲同唔隔音
贈給有咁大個隆既巴斯
運費自出
唔好入黎話咩呃尻人幾蚊個d撚樣
真心放係到冇用
或者住附近經過都送到俾你
有心人

算鳩數啦
邊有人會要

知唔知賣緊成舊水兩對
送俾你地順豐到付10幾蚊自己諗

有幾大?

補番型號cp100大碼

用撚番中碼完美使用中好撚正360度轉彎